100k左右買錶玩

睇中今年rolex sd紅字
有無其他選擇

AP la

Daytona la

一張大期

唔急買/唔追最新款
去下拍賣行睇，50-100k呢個range通常無人爭，成日執到好野

我屌你老母呀

How